注意！今日室外柴外線極高，（單身人士切勿外出以免被曬死）

我都係留係屋企算啦！出去實曬死啦！留係被竇訓算啦！
單身狗隊友！ Bro! You not alone!

收皮啦戇鳩仔